jaybird x3

我想問 點樣熄左佢個mic
因為我wtsapp錄音個時用左佢個mic
但佢個mic掛左係耳後面
搞到冇聲
有咩解決方法

好問題...

過黎買隻soundsport wireless

冇得搞？

駁緊藍芽會自己用藍芽個mic

我屌..

講個時除左mic個邊耳機講

...

講電話又冇呢個問題 snapchat都可以用番iphone個mic
係wtsapp唔得😞